蛇頭仲想叫炒散仔搵人代傻的嗎

都onon99你自己搵唔到人唔好代人工
我幫你搵咪代埋你份糧好冇

我都建議你唔好炒散
去學一學中文先

為咗已逝嘅肥絲!

依家做炒散可以唔使中文？

我都諗住補下yy，希望中文有lv2

有啲衰到幫佢揾完人, 自己奄尖, 唔啱心水又屌鳩我

巴打你咁慘
叫我搵人嘅下一秒我已經當左佢on9